［有鬼］示威現場有鬼 連登一樣可以

呢兩日見到連登咁多自己人屌自己人

真係心諗做乜撚 但係大家諗深一層

分化緊我地除左三毛 仲有可能係警犬都開始混入我地當中

比起實際係現場比你捉耳機 匿係螢幕後面挑撥離間更安全

大家記住 我地敵人一致對外

係呢個仆街政權

不分化不割蓆

齊心就事成

唔好係呢個時候散啊

光復香港 時代革命

不割

共產黨以分化、抹黑起家
各位唔好輕易中計

對準政權

醒啲啊香港人

你唔同意佢個做法無問題
但唔好屌人係鬼

唔岩傾到岩

當然唔係所有人都係鬼

但都唔可以忽視 難免有鬼係當中搞分化

我要講嘅係大家完左每場仗係有必要檢討 但唔好破裂大家嘅關係

目標永遠一致

重點係唔好一黎見到唔岩心水就攻擊佢係鬼
咁同分化割蓆冇分別

啱 所以我地檢討大家嘅做法嘅時候 要避免我地分散

最簡單, 唔好以對方係鬼為前題黎溝通已經好好多

割j都唔割蓆
分化撚係鬼